【崇光感謝慶】逾百中國客烈日排隊 搶購限量化妝品

半年一度崇光百貨（SOGO）感謝周年慶今日開鑼，首輪周年慶今日起一連10日舉行，SOGO早上10時始營業，惟以過往人潮逼滿軒尼詩道行人路三角位相比，今年的人潮未站滿半個三角位。

今次感謝慶以限購化妝品套裝最受歡迎，早上9時多已有百多人排隊，當中以內地遊客為主，更有男士撐住拐杖排隊。以往大受女士歡迎的花花煲「Le Creuset」，首日感謝慶推出100個Lavender心形鑄鐵鍋，折售$2,388，惟相比過去長長人龍，今次乏人問津，僅10多人排隊。

上午11時許，店外仍有數百人，在烈日當空下排隊，購買化妝品牌Estee Lauder的限購套裝，成為SOGO最受歡迎優惠產品。除了化妝品區，SOGO內各層未見人頭湧湧，其中在花花煲「Le Creuset」店內，職員更比顧客多。